可唔可以幫6.16嘅我地改翻個節日級嘅名

咁我地就可以有名有實咁寫落歷史
等世界警惕衝擊自由嘅禍害

請出招

黃雨衣運動

洋紫荊革命

梁勁fight

同上次有咩分別

掌聲百萬行
.
.
.
.

【和理非判官親自評級】
和平 ★★☆
理性 ★☆☆
非暴力 ★☆☆
和理非總分 ★★☆
評語：太衝動，應留力，小心民意，和理非可達到

————————
————————

（有圖) 我 在 此 宣 誓 就 任 「和 理 非 判 官」

香港和平日

要夾錢擺烈士個像係太古上面

有外國feel

行黑

要寫上自由烈士

RIP 梁先生
香港欠你一份自由，希望你係天國搵得到

要有象徵性，內文令香港人兩日都會記得

612紫荊之戰
616衛憲行

百萬行

平反612 遊行

烈唯革命

紀念義士

無限遊行之未解決

6月革命

己亥革命

香港百萬行日
Millions Day

和平示威百萬行

我本人覺得幾夠力